番屯元天嘅手足要小心！

番屯元天嘅手足要小心，盡量唔好搭港鐵番去！

推

講d唔講d,
不如唔好講

講清楚啲好喎

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!!

岩岩返左去 乜事都無 唔好製造白色恐怖

半小時前返到屯門，安全、無狗

白色恐怖

收皮啦 p牌仔
一係就講多d，fc左先post
出埋d 垃圾post製造白色恐怖
條友未講清楚 咪撚幫佢推post

40分鐘前係TM，冇事。

10分鐘前係Tm, 無事

Block 凸 負評 上一頁

上次元朗站都係去到先出事 叫大家小心姐ching